[ 召食晏之友 ] 有冇鰂魚涌返工既巴絲有興趣一齊lunch or dinner

連同事都唔同樓主食
樓主應該毒到出汁

想識下D鰂魚涌返工既巴絲，順便周圍去食下野

永利雞脾餐

約炮ok?

食一餐飯先再講

幾好

MK ?